女子電競到底係邊個on9發明

平時傳統運動話自己身體質素差要分男女都算，就連snooker都有賴都算啦
仆你個街而家打電競都要分男女，打機嘅又係男仔多，男女水平又差咁遠，咁都有市場？我係咪睇少左香港啲毒撚嘅購買力？
打個機都好j？

斷9估，支持電脛入奧運既人會話你知電脛都好需要身體質素

吸納下女性加入打機界, 咁都得罪你啊?
只可以男既先打得機? 女既唔打機?

運動就話體能有別要分男女
點解電競都要? 係咪女人蠢D?

因為佢地太渣，所以我地決定分開男女比賽？開個水平低啲嘅比賽點吸引到女仔打機？女仔打機都唔會以電競做目標啦，我聽過男仔話做電競選手但女仔做電競選手十個九個都唔係sell技術係sell樣關吸納女性打機咩事？
啲人黎黎去去都淨係識啲靚女選手，打得勁過佢地嘅唔會有人理
商家佬整黎呃毒撚錢都可以俾你講到咁

搵d女返黎............. 姐

你應該問 到底係邊個on9發明電莖

會唔會遲下有女性專用電競

sor 打少個字
電競椅

電莖=on9
女人電莖更加on9

呢個又唔可以咁講 有研究講過 應該係全球女性玩家係多過男性 不過玩咩game 就另計

多支莖係椅上 打機再勁d

你用下腦諗，而家女性打機水平低係因為1）女性能力太渣？定因為2）少女性打機？

你諗到呢原因就會知道點解要發展「女子電競」啦 仲要開post問？

其次，係人都知商家佬為左賺你呢啲毒撚錢就會製造一啲gimmick野咖啦，「女子電競」完完全全體現到呢樣野，商家佬係製造緊 new demand 出黎 但奈何成個世界市場咁大，你呢啲毒撚唔鐘意「女子電競」，但總有其他毒撚鐘意同肯俾錢佢地

而「女子電競」係咪賣樣唔賣技術？只可以講句你既目光太淺窄 去twitch 睇一轉外國streamer 點樣sell自己先啦 大撚把女streamer除剩個bra streaming 啦

做人無公關，食屎咖喇，你個樣成個油頭毒撚咁，除非你好有賣點啦，如果唔係邊個會留意你打機

算啦 奧運都有殘奧

d女權友呢

女子 電 莖

殘奧嚟

所以話女人真係好煩
唔係話歧視佢 但事實係體育絕大部份女人一定唔會係最勁
連打機唔考體能考腦 考技術 考反應又係唔夠男人黎
跟手成日乜都要求男女平等
事實係你班女人唔夠男人叻wo

內藏男人

揾啲女打咪大把毒撚磅水入場睇囉
平時做下直播又大把人科水
根本就係一盤生意

研究link

張䂀雯打機大把人話正 咁都唔明